係時候將721再推上國際層面，reddit 手足入來！

大家千祈唔可以忘記度火要keep住